金鷹: 習近平南巡意味洗心革命面要重走鄧小平開放改革道路?|

金鷹:
習近平南巡意味洗心革命面要重走鄧小平開放改革道路?|
壹殼花生
Oct 13, 2020

香港花生
213K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

冇香港人返去叫雞，巡100次都冇撚用